寂寞就如自己一個打飛機

🚬

同學
呢度唔比食煙

你做乜搭我膊頭

你唔食煙
我咪唔搭你膊頭囉

fbi

rip

肚餓啊麻

你唔搭我膊頭
我咪唔食煙囉

邊有學校唔俾食煙㗎

間間都唔俾食㗎啦

間間都唔俾 唔通間間都唔俾食煙咩

唔係就如
直程係

條友真係唔識架喎

我要買grr

即使想戒煙 家裡沒人避🚬

即使想戒j 家裡沒人避🚬